哥迪奧拿有冇試過同馬列斯做過愛?

點解要死出佢? 條友回晒塘咁 無場好波

收左德國錢再整廢sane挽回面子

好似高普咁貴買邊爐返嚟坐咩

牙蘇都回曬塘

辛尼冇再幫哥蛇含撚

屌你老母依家邊隊全勝榜首啊

後備都冇
坐都冇得坐

我淨係知愛瑪利一定有同沙加做愛

有跟隊坐看台

關你撚事

你個垃圾離開左李城無腳好波

2和比同雲加做？

D斬波完全係笑話

撚知咩 自己問啦

雲加係我父親

亂倫

第一天看球賽？
哥狗聯賽試陣唔係出奇事